---
title: "Рюкзак туристский Forclaz 90"
date: 2019-10-10T21:29:20+03:00
description: "Вместительный рюкзак, подходящий новичкам - 3500"
categories: ["sell", "rent"]
dropCap: true
displayInMenu: false
displayInList: true
draft: false
resources:
- name: featuredImage
  src: "forclaz90.jpg"
  params:
    description: "Вид на рюкзак сбоку"
---
# 3500 рублей
Я купил этот рюкзак, собираясь впервые в кемпинг в Дивногорье летом на неделю. Тогда я брал в рюкзак много объёмных и тяжёлых вещей, а иногда и просто ненужных.

Я взял рюкзак в свой первый спелеопоход, и туда поместились вещи на зиму, спелеологическая одежда, комплект SRT-снаряжения.

Теперь я хожу в горы на неделю с рюкзаком 30 литров, а в спелеопоходы беру трансы, раз уж всё равно они нужны.

Рюкзак ищет нового хозяина, вместит в себя ваш запас на случай осадков и жуткого холода, голода, ну и бабушкин сьвитер.
